{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32987",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "류강현커피집"
    },
    "text": "リュ·ガンヒョンコーヒーショップ\n住所:ソウル特別市鍾路区鍾路5街314-2\n基本説明:ハンドドリップのみ専門とするコーヒー専門店。 ろうそくで温度を維持するようになっているガラスポットにドリップするなど、コーヒーが冷めないよう配慮する心が目立つ。 コーヒー豆は7種類から選ぶことができ、壁に展示されているきれいなグラスから好きなグラスを選ぶ。\nメニュー:ドリップコーヒー(6千ウォン)、ユングドリップコーヒー、クムジュンミ紅茶(各1万1千ウォン)、プレミアムコーヒー(2万ウォン)\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:不可\nアクセス:鍾路5街駅6番出口から124メートル\n営業時間:12:00~19:00\n特徴 :",
    "QA": [
        {
            "question": "住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市鍾路区鍾路5街314-2です。"
        },
        {
            "question": "基本的な説明は何ですか？",
            "answer": "ハンドドリップのみ専門とするコーヒー専門店です。"
        },
        {
            "question": "どのようにコーヒーの温度を維持していますか？",
            "answer": "ろうそくで温度を維持するようになっているガラスポットにドリップしています。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆は何種類から選べますか？",
            "answer": "7種類から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "ドリップコーヒー、ユングドリップコーヒー、クムジュンミ紅茶、プレミアムコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可です。"
        },
        {
            "question": "アクセスはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "鍾路5街駅の6番出口から124メートルです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00〜19:00です。"
        },
        {
            "question": "特徴は何ですか？",
            "answer": "コーヒーが冷めないよう配慮されており、壁に展示されたきれいなグラスから好きなグラスを選ぶことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 284
    }
}